覺唔覺d八婆好鐘意命令人做一d已經做緊既野

身邊遇過幾個女人都係覺得命令人做野就會有高潮
當正自己係女皇 大家都要臣服佢之下
最撚柒煩就係你明明已經做緊一樣野
D臭閪最撚鐘意即刻加把嘴指揮你做緊既野

例子：
你已經拎起左支筆同張form
八婆：快啲填好張form交啦！仲有好多時間咩！

你已經拎起左個包同擘緊大個口
臭閪：炸炸淋開始食啦品神咩！

你已經踏入左部lift
臭雞：你快啲上樓上交份report唔該！

你已經禁左電腦個on/off準備用
臭八：麻煩你同我即刻上網search啲資料！

你已經拎起左office個電話仲禁緊number
癲雞：喂你打電話催催個客啦！

我屌鳩你地全部啊！！！！！
如果你地比人屌完嗰陣
對家同你講 麻煩合番埋你地個閪窿唔該
你地會有咩感受！！！
襯人做緊野加把閪口落order真係好撚柒煩！！

有冇人遇過依d女人

閪臭係咁

一齊分享下身邊臭閪啦

我老媽子 明明讀緊書 佢鬧我又打機唔溫書

反而覺得男人比較多會咁

其實好多女人都係咁
只係語氣問題

係囉 點解會咁
身邊個老屎忽都係咁

朝早係紅磡搭171,
個肥婆女人成日大聲叫: 快d上車喇, 唔係就開走架喇

明明個個都已經跑緊/上緊/上左, 但佢係keep 住講

呢d 上司自己冇野做

就鐘意扮曬指揮, show到自己有領導權威...

以後佢每次都重施故技, 你可以大聲d 話 "我一直做緊啦" , 最好大聲到周圍都聽到 , 你試多幾次佢就唔敢咁樣衝出黎柒

又或者執緊野 就問點解可以成日都唔執間房

肥婆一定會覺得個個都聽哂佢話

Exact7ly
多謝師兄教路

我就好少會遇到d男人咁多嗲

我老豆exactly

識個男仔fd係咁人品其實無咩，不過就係太煩所以無乜野都唔會同佢接觸

下次話:你唔好再遲啲叫?一早搞緊啦

D女人一定即刻閪面再大條道理講：都係提下你je!!!

男人都咁樣都幾撚煩

女人無撚敵